找對人 偏錯過

開tvb 睇林峯

冇人理

盧卡古

拿子

咩樹

談情說案

牙峯

辛洛高

牙峰

馬明尾機到

尿big兒

Ben 真係有追

我廢青冇嘢做

垃圾 屌你老味

呢套既楊怡好尾機

死廢中返去同班妹妹下捉棋啦

真
正過李牙藍